買全保投保額填幾多？

第一次買車，全新車買全保時填投保額填完整車價定打個八折？

完整車價

睇到個全字保字好奇怪

新車時填番足車價，之後每年續保買番當年市價，投保額報唔足好似會賠唔足。